係facebook睇到條片外國車主想拎武器打另外一個車主最後比人反cap

屌我個frd黎

笑撚左

星爺啲橋段